［多圖］睇吓呢班傻仔 想發達都要用下個腦啦

班傻閪蠢撚到自拍畀人放上網宣傳 真係咁勁嘅話人地早就發左達啦 洗撚理你班傻閪咩

補返張Facebook圖

ALL IN免費果場場炒左咁點算

所以話呢
蠢人都係腳踏實地做人

on9仔/囡真係有樣睇

std

試料中唔中先？

再放 個腦真係裝屎

呢個ok既。。

信得呢Ｄ靚仔都變柒頭

戇鳩真係有個戇鳩樣睇

有料
一早打撚爆馬會啦
用下個腦啦

個個都係寒酸樣

佢放樣上黎
姐係叫1516 唔想人知的人唔好試
花生友就多
客仔就應該少啦
賭米

試料班友最多咪買幾舊水

波台狗

大佬認真d啦 有d反轉左d字都照post

d人講我都唔信
原來我真係算幾靚仔